哥林多前書7:8-9

「我對著沒有嫁娶的和寡婦說、若他們常像我就好。倘若自己禁止不住、就可以嫁娶。 與其慾火攻心、倒不如嫁娶為妙。」
我真好想wtsapp呢句野比你啊耶西
本身single忙著搵錢同進修，ok大家啱feel咪試下。平時講到自己番教會追隨神點樣睇聖經點樣想另一伴都信。
咁我都比你感動到都有諗過同你行落去，點知飲野傾落係at least三手飯。講到幾後悔我聽完真係打冷震，比你嘅虛偽震到我鳩縮

隨後，耶穌被聖靈領到曠野去，受魔鬼的試探。耶穌禁食了四十晝夜，後來就餓了。那試探者前來對他說：「你如果是神的兒子，就吩咐這些石頭變成食物吧！」（馬太福音4:1-4）
如果上帝係聽到嘅話，我好想同你講我唔係你嘅子民，我唔需要試探，我唔需要你將N手耶西變成聖潔處女引我，因為我唔餓

Kiss完都覺得。。。 想我搞掂你呢張bill?No way.

大把基督徒都婚前性行為啦 我識幾個fd都係咁
完全唔守教條 虛偽撚

仲以為有乜大道理，無罪聖人就唔洗信耶穌啦